駕輛同李靖筠合作拍片冇人講？

好撚正好似老豆老母湊女咁

點解唔係佢上駕輛個channel

條女咁撚樣衰你自己睇飽佢

Gin 仲正過嗰條女

好似含住碌鳩講野咁

Gin姐世一

Gin媽正啲

vivian正好多喎

唔夠牙煎正

煎› all

本物夠女唔駛靠佢啦

Golf gt?

慳番啦垃圾樓主英皇打手又想推呢件垃圾

最撚憎呢d港女口音

你係女人定基佬？

睇到燥燥地...
洗車著到咁又唔係靚
乜9都笑一餐，基本常識都無

睇到好撚嬲
亂鳩咁洗車 鄧架車慘

無人識佢，靜係識牙煎

成個許冠英咁樣都睇

煎BB

呢鋪GIN 姐完勝

呢條女好樣衰, 由佢出現開始已經成話係女神, 真係cls

車女算ok啦！唱歌都ok,聲底唔錯，又會作曲填詞，係高音差啲